# Easy Loader Service

Сервис для лёгкой загрузки фотографий и файлов на персональный компьютер.  
Загрузка производится через **telegram**.

# Причины создания сервиса

- Ускорить и упростить передачу фотографий с мобильных устройств на перосональный компьютер.
- Практика.

# Установка

Для работы потребуется небольшие знания о переменных окружения.

Обязательно установите следующие переменные:

- **TELEGRAM_TOKEN** - токен вашего бота.
- **TELEGRAM_USER** - ваш никнейм в телеграм.
- **LOCALREPOSITORY_DIRPATH** - путь к директории, где будут распологаться загруженные файлы.

Опционально можно указать типы файлов в конфигурационном файле Config.yaml

Пример:
```yaml
allowedTypes:
  withPrefix:
  - "image"
  specific:
  - "application/pdf"
```

В примере допустимы все изображения и pdf файлы. (берегитесь ограничения от телеграмма по памяти на **1 файл < 20 MB**)

P.S. Также возможно указание всех нужных параметров в Config.yaml файле, но рекомендуется использовать environment хотя бы для токена.

## Из исходников

Версия Go 1.17

```shell
go build -o run.exe .
./run.exe
```

## Релиз

Релиз не намечается. Наслаждайтесь исходниками.